政府用$2864搞國慶有隱藏訊息！

$2864
調轉係4682
咁啱今年國慶70周年
食個7字就係4682+7
齊哂=89644個數字

樓豬個名都有含意
Bxxx Nxxx

倒轉就係 N B No Brain

仲有777就係柒婆
食左個7就係8964

請善用不推文回覆

笑撚到我

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關